{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105679",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "화녕 객리단길본점"
    },
    "text": "全州客里ダンキルに位置する韓国料理店であるファニョンは、辛味カルビの蒸し物とボッサムのセットで有名です。 華寧では辛い羊カルビチムとボッサムを提供しており、辛味カルビの蒸し物は一膳に大型器盛りの辛い羊カルビチムで28,000ウォンで販売されています。 ボッサムセットはボッサムと一緒にチヂミと麺が含まれて33,000ウォンで販売され、ボッサム単品だけを注文したい場合は23,000ウォンを払わなければなりません。 また、華寧では様々な料理を提供しています。 辛い海鮮うどん、サムギョプ炒めと唐辛子海鮮ちゃんぽんは、それぞれ20,000ウォンで注文でき、おでんスープは18,000ウォン、つぶ貝チョルミョンは20,000ウォン、豚肉もやし炒めは18,000ウォン、エビフライは16,000ウォンです。 その他にもニラチヂミ、キムチチヂミ、半々チヂミはそれぞれ13,000ウォンで、カタクチイワシまたはビビン麺はそれぞれ4,000ウォンで、茶碗蒸しは3,000ウォンで販売されます。 また、ファニョンは午後5時から午前3時まで営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファニョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ファニョンは全州客里ダンキルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファニョンで有名な料理は何ですか？",
            "answer": "ファニョンで有名な料理は辛味カルビの蒸し物とボッサムのセットです。"
        },
        {
            "question": "辛味カルビの蒸し物とボッサムのセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛味カルビの蒸し物とボッサムのセットは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボッサムセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "ボッサムセットにはボッサム、チヂミ、麺が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ボッサム単品の値段はいくらですか？",
            "answer": "ボッサム単品の値段は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "華寧ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "華寧では辛い海鮮うどん、サムギョプ炒め、唐辛子海鮮ちゃんぽんなど様々な料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "辛い海鮮うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛い海鮮うどんの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "おでんスープの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "茶碗蒸しの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファニョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ファニョンの営業時間は午後5時から午前3時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 344
    }
}